關愛之亂

老老豆豆，
坐關愛座唔係話一定要讓座。
但點都應該有個責任留意有無老弱殘在附近。
當然同意就算有，都唔一定要讓坐。
但講道德講良心，自己判斷。
咁件事入面對男女又掛住玩手機，無留意其他人。
我係話雙方都有責任。

唔讓咪唔讓

一定係鬼妹

使撚你講咩